二橋寶寶be water

我知我P牌，但俾我講兩句

5年前嘅教訓，我地學識咗唔玩陣地戰唔會死守
今日我地唔好重覆犯錯

二橋據點係為三罷，今日星期五晚，今個星期三罷目標已達成啦
已經有好多受傷手足，眼淚流咗好多
我地be water好唔好？